「認真」仆街政府靜靜雞逐步實施監控

有做裝cam公司既朋友叫我出po比大家知 政府係深水埗後巷已裝左一批呢d 燈柱cam+箱 美其名捉後巷倒垃圾泥頭污水 但其實同自慰燈柱一樣 都係實施人臉識別 同埋識別最新身分證RFID 用黎捉各位手足 第一階段先係後巷裝 令到大家戒心放低 之後再全港裝哂 用路面交通等籍口掩飾 唔想比人知道手足既各位 一係唔好換新身分證(其實舊個張都有 但功率低 要好靠先掃到)換左就唔好帶出街 特別發夢個時 千其唔好接近自慰燈柱 之前政府話就話4米內先scan到RFID 但其實燈柱入面個接收器好撚勁 預20米內都會掃到你地身份 而且政府唔洗整到好密
舉個例子 假設你企係一支燈柱附近
政府只要係東南西北方向每100米距離外都有一支燈柱 你無論行邊個方向 都會再比佢掃到 佢就知你方向同行蹤

幫手推上熱門

各位發夢人多個時識做啦.....但小心張新hkid唔好接近自慰燈柱

自慰燈柱 推

推 手足好野

推 岩岩禁錯不推文

pk到呢

推

Push

無人搞
和你Blind咩

個d RFID卡套有無用

防RFID卡套常識吧

用個d防RFID既卡套得唔得

推爆佢 不推不是人

其實唔撚洗身分證出街就好小事架姐 換左新既可以帶張舊既 又可以話岩岩跌左

最怕佢係影埋樣

TUI

Pish

有冇咩強力磁石之類可以幫身份證銷磁整壞個晶片？

其實已經加速新疆化緊真係要諗下一階段行動

港共死全家

拆咗佢再講啦。。。。

咁九龍東 觀塘 果咋監控燈柱依家點？

繼續企係度

呢半年係極速咁樣仲差過以前
大家有冇覺得寧願乜都唔做好過

「靠你地搞革命死得啦，企係度唔知做乜」

錫紙包住重r唔rfid到

唔好用埋d共產中文

push

區議會有無得拆左佢

，

pp

發夢戴返個套咪得

唔關事

屌老母呀港共政府
推

微波爐？

遲早都清算
早醒好過遲醒

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

屌，尖沙嘴訊號山公園火入口都有一個

發夢見過有人派防偵測卡套 其實有冇用?

依個好似係捉人扔垃圾
上年年尾開始見到啦

區議會快手拆左佢

裝係後巷都驚？好心唔好咁陰謀論啦

好想知邊間公司裝？

講到2019 12月過左好耐咁

同支那一樣
美其名防止罪案，令城市更美好，實際權力無限膨脹

真心想知 推

你唔醒
你嘅後代會幫你食哂

X2

RFID卡套 GO GO GO

pish

X3

推！

咪害人啦

帶卡套解決到點解要犯法

我樓下都有

有

叫區議員做嘢

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

係咪關環保署事？之前話裝cctv監察有冇人非法倒垃圾

推
大家要比個機會，咁就好快冇哂

係後巷，壞咗都冇人知喎

食環用
不過班狗會唔用黎捉人就自己諗啦

～當初政府以為夾硬推香港人會受，結果錯撚咗
～後來以為不斷拉人大家就會縮，結果又錯撚咗
～再後來 以為濫捕之後再 毆打強姦殺害，大家就會淆底，結果又錯撚咗
～ 又再後來以為鎮壓力度唔夠，開真槍啲人怕啦掛，結果一樣係咁撚多人出嚟，又錯撚多次
～ 再次的後來， 政府以為加強監察... ...
～～ 一次又一次做錯，就係唔肯承認一日不答應五大訴求，事情一日不會完結

帶舊嗰張會出事唔好咁做

後行暗角 一陣有隻野豬行過撞斷佢都冇人知

P牌5毛發現

強力磁石應該都要極快approach張卡先有用 都幾難做到
最有效應該係呢個方法

有無弱點

深水埗大把對街

區議員新年派卡套啦屌

新疆化

卡套嘅重要性

記住唔好拎id行埋去

依家我地食晒，但都唔知幫唔幫到佢哋清返，令佢唔使食，我驚佢仲食得甘㗎喎

why

見過有人黎收走部機 幾粒螺絲就成條柱連cam 甩到

好似有樣嘢叫用失效身分證

推撚冧佢啦
再睇下入面d嘢有無用

而家周圍加快裝cam
大家要小心

點會唔帶身份證出街
萬一俾狗截就玩撚完
RFID證件套已經夠做

輸情報輸一切

用八達通試一次，啪唔到啫係有用

自慰燈柱 見一支拆一支

吊

欽洲街 近富昌邨天橋底有兩隻cam
話就話食環處監控禁餵鳥

甴近平

住果頭已經多左幾個cctv

區議員做嘢please

張RFID卡我由第一分鐘拎上手就一直都長期放入防盜卡套入面,再加2張鋁卡片, 確保唔會掃到野

買個套啦 好撚平 十蚊度

好多地方都有，只要突然出現就一定唔係好野

銀包防RFID

幫手叫區議員follow-up? 應該唔可以涉自裝野，或者區議員可以要求拆除基於合適理由e.g. 阻街，私隱問題

幫手冧柱

推呀

最簡單既方法係上面貼錫紙

用rfid銀包
八達通反應明顯差咗好多

爆多小小 全行家都知狗鐵講大話
佢話所有cam record keep三年
以行家經驗 做咁多政府 唔同大機構後講 根本未遇過有客會keep record一年 頂盡真係一年 以咁高清既片 咁大既database 有冇可能keep到三年？符唔符合經濟效益？

三年係呃鳩全港市民 831打撚死人 過左海冇人屌就神仙 再遲下變香港市梗知驚你個閪

唔出黎一早變左第二個澳門
俾支那人一路行一到屌你都唔敢出聲

冇得返轉頭 所以我地唔可以輸

食環cctv黎架 捉掉垃圾架

放後巷依d偷偷地平時整爆佢先啦
等佢又要哂錢換都好

原理唔同架, 八達通果D係可以用磁化對應, RFID入面係線圈+晶片,或者要試下改d無線充電座, 加大個電流燒壞佢先得

是但一種魔法都可以KO呢D垃圾

假設你唔小心袋左藍絲老豆張身分證出街

推到區議員做野

仲有blackblock同避cam意識真係要提高 太子狗屋附近私人商鋪既cam其實都影到你事前事後 裝修完以後行開三條街都可能影到你 行家講呢幾個月狗係不斷煩鳩附近幾條街既鋪狂拎backup 要知道d狗好撚癲 真係有唔同team既狗日日月月睇playback為既只係捉撚到一個手足 所以提一提大家

行家分享有一次一間店係真係影到手足 d狗後門入鋪要拎backup 但又唔睇住行家做野（柒狗懶撚到 點人做野就有 點會全程睇住你？）然後部harddisk就壞撚左lu 兄弟爬山各自努力

好多區都裝咗cam

721

可唔可以解釋下咩嚟？IT 白痴。

好似個旅行喼....

帶護照出街得唔得

搵到方法了:

微波爐5秒KO個RFID, 仲要查唔到

咁大粒cap出黎既電磁波點都勁過你用交流電叉電座出黎既電磁波啦...

直程拍唔到

lm

做人臉辨識唔係個CAM
係後面套SOFTWARE
無人知佢RUN緊咩

仲要小心黎緊以後所有裝係街邊既政府cam RFID 唔一定裝係自慰燈柱到 大陸技術一早將個感應器裝到係一般cam附近 總之政府所有cam 都係有伏 而家香港技術未做 但黎緊一定做 呢個係提醒各位要防範於未然 即使RFID scan到你係附近 未必鋤得你入 但永遠唔好比狗鎖定你
反我既必係五毛/狗 直接block就可以

呢個方法簡單易用喎

想講..10月果陣有手足火魔地鐵
琴日拉左
佢地睇左大量cctv

我唔覺意買咗個RFID銀包，結果宜家次次嘟八達通都要拎張卡出黎

啲燈柱好貴嫁 後行又多污水

點解呢個政府可以咁撚賤

裝修目標

推俾區議員，叫拆左佢

好多輻射...香港人等死

sip 住露出半張卡都嘟唔到

戴套就得
貼鋁膠紙又得

快啲買RFID卡套保全家

仆街政府

好多地方已經有咗好耐, 係舊年之前嘅事

佢會，你放心
呢啲濕鳩衛生問題搞咗咁多年
依家先裝！？咪撚玩啦

區議會做野了。
投你哋出嚟唔係白做。

整壞咗你點出入境呀?

拆左去

唔好用實施加個動詞咁

呢排d cam真係越裝越多，同深圳有得揮，0死角

帶passport出街囉

呢啲真心仆街，深水埗區議員有無say?

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

我直頭唔帶出街，帶張影印本算，咁黑仔查到咪起碼有啲嘢俾佢睇，照拉都冇辦法，唔會太大罪，一定要同佢鬥無賴

比你快活多兩三年有柒用

或者一換咗新身分證就用微波爐燒壞粒晶片

少年你太年輕了
呢個絕對唔係監控裝置

然後世界滅亡了

我仲用緊舊證，晶片壞咗
所以次次都行人工通道

相中呢支唔似有挖過地喎，佢點攞電？

之前有枝俾人整壞咗影嘅, 有無連仔識睇係乜鏡頭呀?

推 唔止依啲監控燈柱 黨鐵仲有好多商場都多左好多cctv

有電箱......

原來可以咁

睇你咩情況啦..
>犯罪證據/ 暴動/ 俾popo跟/ 追查
>冇帶身分證/用失效身分證

斷正冇得講, 但走到都俾人跟就....?

當然和理非可以繼續用/ 用rfid 卡套
但其實條街有幾可有popo 同俾popo𢭃??

(前提行動日除外 同必需格外小心!!!)

磁力可以破壞晶片咩？

如果條柱係用4G做傳送data，入面啲無線網絡器材會唔會知道有咩電話喺附近?

監控之都😡

跟本無放棄過2020係香港全面實施社會評分系統

咁晶證壞咗我唔想架嗎
又唔係犯法
又冇時間換

入境處又唔會問點解你行人工通道
我鍾意行咪行囉

推啊

後巷裝想捉手足換裝...

破壞晶片最實際，逗啱你又有得俾佢查，好過唔帶有罪入

預20米內都會掃到你地身份

食完薯片D包裝袋洗返重用~!
或者Aeon $12 店有D 細細卷錫紙架~
留返黎BBQ 煨蕃薯呀~

八達通同身分證自慰燈柱 用同 一個原理?

薯片袋都可以shielding？好薄喎

唔知喎
舊卡晶片係面架嗎
係銀包磨吓磨吓就壞咗

一過e道咪知有冇壞

比雜種打飛機呀嘛

正pk

所有無線通訊都不易穿過金屬

幫推

日日去幫佢笠塊布 , 唔算刑毀掛

認真咩

搵黑膠袋保護佢

RFID唔係靠晶片... 係靠線圈
i.e埋咗喺張卡 用燈照一照就見到

收到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

屌你Blame the victim做乜

再推

周圍裝晒
香港仔裝緊

但普通八達通機嘅功率同監控鏡頭下面嘅RFID機功率一樣？

呢個賤格政府

唔係咁嘅意思，一時感慨，覺得失去左好多野

宜家呢種燈柱總共有三種威脅

(1) 智能身分證
(2) 人臉識別鏡頭
(3) 5G追蹤SIM卡+IMEI碼

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

唔知呀~

最低風儉囉....

應該唔會因為我有薯片袋包住D重要野, 就俾"自己人"話我不誠實使用薯片袋卦.....

(我都話係去BBQ 用黎煨蕃薯咋)

我文科仔唔知功率點計啦

理論上晶片個位放曬入銀包入面就得，所以要晶片向下

葵涌屏麗徑一條街裝三支
裝正係條街到

on9
依家只係令冇人知嘅野淨面
全民覺醒

打死都唔轉5G sim 卡呀~

tui

吓 屌呀 打深水埗係 靠d後巷變身

頭先我喺上面講咗
RFID係靠讀除埋咗喺張監控身份證嘅線圈
唔係晶片
擺喺燈下面照一照就見到

以前聽講過有啲人淨係會喺銀包袋影印本

開花必拆

沒有普選 唯有獨立

重點係喺基站數目...
唔係你張SIM卡是咪5G

政府set啲自慰燈柱嚟J市民
死變態

認真，治本係處理支燈柱，但佢會唔會好陰毒地將條電線接落去個外殼電撚死你？

推 千萬不要打爆

附近本來有2個 今朝行過又起多3個

監控cam真係好撚恐怖

旺角油麻地都有好多

PUSH

721 831

帶特區護照出街吧
有時我搵唔到HKID 我都會帶自己本英國護照出去

有啲銀包防identity theft

rfid condom有無用

呢單要推

P牌推唔郁

熄電話+抆sim 卡...

而家裝修師父去睇睇呢堆野好過

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

有 用錫紙包多幾層都得

區議員要做野，有責任公報全港監控燈柱位置通知香港市民

[轉貼] 港島監控鏡頭 影曬手足終於有圖有證據證明啦

銅嘅阻擋能力比鋁更好，大家可以去amazon或鴨寮街買呢種copper tape包

枝cam 會唔會影到你個frd 篤灰

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

有部分明顯有cam
可以去物華街睇下

我同你講 好多公屋已經裝左好多camp 係到
我覺得要一次過打爆哂先得
如果唔係就好似圍棋咁
慢慢比人圍死左

應該要打爆全港全要街道既cctv呀

拆左佢！

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

拆

佢靜靜雞，大家都識得靜靜雞嘛

其實係食環署搞，美其名話捉人喺垃圾黑點掉垃圾。咁當然係暗渡陳倉啦。上網可以搵到立法會質詢既文件。
成個計劃根本就廢。大家(左膠)可以寫信去食環反影。
利申:講真

執xx 賣緊3蚊張，10蚊個d係搶錢，見過有人賣30蚊張真係on99

真心依單野極度嚴重

只要有依D燈柱存在

等同送中無分別

政府口實話唔送中

但政府仍然強行整依D燈柱已經代表左同香港人正式宣戰！

大逃殺已開始了

自己google 下咩係rfid啦

有無犯法先

其實點解無人提順豐櫃嗰兩隻對街全影新彊CAM
呢啲可疑好多

勇武忙呢啲問題仲實際啦，唔好再堵路鳩企等人打等人拉

721 831 101 1111

之前先有人無身分證直接入去48小時
我情願你用少少錢買個卡套

慈雲山都有
明明附近得餐廳
仲話咩監測非法遺棄垃圾
九龍灣觀塘後 連住宅區都玩埋
依個政權真係CLS

今日係大角嘴郵政局出面見到有部一樣嘅cam

防磁卡套

光復香港 時代革命

其實咁講全香港咩Cam都唔應該存在，係咪？反正依家無論公家私家都好大家都會怕警攞去用。
無法如何，後巷或者天橋底無即時威脅的地方，諗清楚有無需要去搞先。望都望佢幫手捉多幾個廢老藍絲亂拋垃圾啦

話唔知佢壞咗咪得

仆街到

身份證拎去叮一叮有冇可能整壞佢

唔同，但類似，都係線圈
八達通入面線圈無咁密，感應差啲，同埋以前做工無咁好，用得耐會好快do唔到

RFID既線圈係預製好，本身係一張好似貼紙咁既膠片同密線圈（鍍薄膜上去的），中間有一粒一樣好薄既晶片，最厚都只係0.1mm左右，由於線圈鍍膜普遍係鋁，所以唔係咁受磁，被動性咁靠電波反應既共振比粒晶片出返signal比RFID發射器。

簡單啲分，八達通要拍卡Do, 新身分證行近收發器5米左右範圍已經比緊個人資料。

所以一定要上套/包鋁紙（即係錫紙，錫紙唔係錫），因為同入面線圈同材質，收發電波時會吸收及擾亂，就算佢個收發器幾強都好，都只會收到單一訊號（1/0）

佢講4米即係4米一定捕捉到

明白

傻啦，包左套貼埋去個RFID sensor度都唔會有反應，我識人係研究呢類野，試過一包套拍落部機都sense唔到

通常一支明嘅燈柱/攝錄鏡頭，係有一個暗嘅攝錄鏡頭影住，以防破壞？

Push置頂

我地系要廢除立法會功能組別。

沒有Plan B；只有Plan A

有

讀唔到八達通

推推推

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

On99 暗巷多數係啲食肆員工先去
人地返工倒廢水 實會銀包隨身啦
裝cam咪裝cam
仲要搞多個身分證識別

元朗雞地橋都有枝

b

Passport都一樣有晶片

天后皇仁路口 行人路亦都有

P牌一下

可唔可以投訴佢貪污 唔啱spec都照收貨

應該要打爆全港全街道既cctv呀

去啲街邊執粒倉甚至高登鴨記咩地方都有得賣

咁個spec應該只係寫遠距離都感應到，唔包你故意妨礙收發

鬼鼠

無知一問，個啲防rfid卡套有冇用

買水炮車同音波車上立法會解話時。。。都好似無講過拿黎打香港人，咁點解莫奶肛會批左讚成？

推撚爆佢

on99咪講左入面零件好撚勁 一百米內都得囉

要推比全港區議員跟進該區那位置有
要政府交待自慰燈柱功能
以後安裝前要經區議會批准

我之前生日成人焗住換 唔換係犯法

係咪應該要推到比區議員睇到

搵我？

要買埋銀包好d

幾個月前就見到佐敦一帶有呢啲cam

屌佢老味智慧燈柱
幾時重演九龍灣一幕

所以passport係應該放入RFID shield bag / pouch 裡面。

LOGON 有售RFID shield bag pouch wallet sleeve....., 平過MK舖仔 (夾過價)

呢個冇咁快出事，好似係

音樂噴泉都咁難搞
呢個應該更麻煩

識別智能新分證呢d功能真心屈機，好難唔帶出街

有冇電子佬識干擾部野

Pushhh

up

帶passport

上水廣場既 OT System
唔會自爆，要FC自己做

推 要多D人知道

相近型號
做比食環唔係相中果隻

推俾啲議員睇

自推一下
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

你可以繼續訓

屌佢老母 區議會反對都照起音樂噴泉 區議會同架空咗有咩分別

我地要有制度內抗爭 都要有制度外抗爭

你乜都唔做佢都係繼續做，根本計劃好哂

土瓜灣「懷疑」智能燈柱

推比多啲人知！！！

唔換身分證俾人周到係咪犯法

搭多幾張有RFID嘅卡打亂偵測？

觀塘有返啦⋯⋯

612 721 831 101

其實唔止 ID card

依家信用卡都有同樣功能

保障自己, 全部有 RFID 既卡都要放入鍚紙套

HKSOS

兩層錫紙包住身份證得唔得 因為我好怕張新嘅身分證會污糟

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

Thanks 手足

pk la

而家個制度下政府大撚曬
佢偷偷地又好明正言順又得
整撚曬全港都係監控燈柱再配合埋2022換曬全香港人嘅身份證
想唔變新疆都幾難

四個螺絲鎖住地下…咪玩啦

依個野係食環
但佢資料係會同黑警共享幫手捉亂扔垃圾

食你老母環

環保署呀

所有人小心！

未聽過環保署會裝cam捉掉垃圾
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

身份證唔拎出街無可能
咬到多條罪
反而有冇啲套甩住可以隔住

自己google 下啦
環保署 鏡頭

捉後巷倒垃圾泥頭污水

呢個藉口真係爛到冇朋友

好陰濕 push

唔搞咁多嘢怕咩俾人影

無記錯泛民有份投票通過自慰柱撥款

美其名睇人掉垃圾

泛民正一係「柯斗」

唔夠再補充

屌 推！

一靜落嚟清算即刻開始！

請各區區議員密切留意，唔想香港變新疆....

後巷咪好做囉

push!

推推推推推推

渡船街都見過有

被選中嘅細路要打黑暗塔

推！
與其包住將證，不如試下用錫紙包住條自慰柱work ng work

推啊好醒

用 rfid套， 無就包錫紙

防RFID，再全民口罩啦

一枝甘既燈柱好易整斷姐

九龍灣淘大都有

改帶護照出街其實得唔得？

阻一阻大家，有手足整左段片回顧2019既抗爭之路，4千幾個view得400仲個like...
唔該幫手like同share呀

換身分證會收返張舊

新護照都好似有rfid

BNO喎

你要長痛定短痛？ 寧願有病有痛發現第一期癌症，定無病無痛確診未期癌症，醫都無得醫好過？

呢家有得買防rfid果d卡套其實有無用

我冇呀

觀塘凱𣿬出面已經有幾枝智慧燈柱

重返溫水煮蛙模式

屌奶星 旺角啲內街都有裝

執粒倉有得賣

呢隻其實一早係香港仔大道有, 有2枝, 大約2019 年尾有, 之前第一次放TG時已經比人裝修多, 之後又安返

咁如果我唔撚帶証帶passport 得唔得

佢內文話叮會睇到破壞痕跡，甚至會火燭

捉到你了

食環咪又係同狗合作

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

中國肺炎

推多次

咁如果唔生後代咪可以學廢老叻講唔關我事

理論上係得 直接貼埋去都嘟唔到

2020無真雙普選就停唔到

你班撚樣係咪仲要攻功能組別呀？

幫手推

枝燈柱觀塘馬蹄徑都有

20米 有啲誇張
RFID 要做到禁遠距離其實好難

你信？

rfid 套是基本

推比所羅門

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

【「新疆嶺」即將啟用!】

用左好撚耐

仆街政府見一靜少少
又有錢係手，就開始身痕
抗爭係一直到底
唔好俾班仆街安落過肥年
要賀佢老母

前英領使 Simon 話在沙田百步梯
同popo對話時 被影咗大頭相
懷疑popo將資料俾咗公安/國安
所以被點咗相

人臉識別
你包張卡有撚用
要包埋個頭呀

區會只係可以提供意見
冇實際權力

有一排唔見左身份證果半年都係拎passport 出街
到到真係去旅行先整返

最簡單直接有效既方法

唔信既就放張八達通入去試下，睇下用唔用到

其實卡套原理就係physic 好根本既定理
就係 metal 會擋電磁波
比10 蚊就解決到既問題

有
但係佢set燈柱唔止rfid

沙田大圍嗰邊都有一條

自慰燈柱

有冇搞錯

仆街政府靜英英擴大增強閉路
香港同大陸一撚樣喇!!!!屌

其實d燈柱有冇呢d 藍芽功能？
可以獲取location?
如果戴apple watch (藍芽連住 iphone）
咁咪去邊都知？

黨鐵 又點止CCTV

係政府既 都係針對市民 無一樣係惠民

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

其實屯門有咗好耐，整咗幾次，幾次都比手足打爛晒
政府好仆街，每次爛咗呢啲咁嘅仆街燈，佢隔幾日就即刻整返

搵區議員

Pusj

整埋呢啲濕鳩陰濕嘢就最有效率架啦
你睇啲天橋鐵絲網裝得幾快手

旺角咸美頓街都有

屌佢老母！
係後巷咁好拆，叫人點忍

區議員同我拆左佢啦

加張錫紙可以擋到
但每張卡要一張錫紙

唔帶身分證入去會點

小心啲啦！呢啲年鳩幾前已經講咗會裝嚟捉亂拋垃圾嘅人！
突然有個咁嘅post丶響啲後巷埋伏好容易捉到丶而且橫街窄巷有無裝其他隱蔽鏡頭好難睇到！

區議會連音樂噴泉都ban唔到，你話呢

不過可以照試

正PK

推..

會唔會有呢d？

#816 回覆

藍牙咁普及丶有都係唔出奇

呢d監控野裝左幾個月有多，我個區都有幾個

你換左未？
換左就無左舊果張

你啱

但而家只係揾到原來自己有病，但仍然要繼續長痛

裝滿柱之時，就係香港變大陸之日

你攪清楚先啦
政策係環境局出
街道垃圾執法係食環負責
環保署唔做街頭垃圾啲蚊滋野架

好撚柒呀

幫唔到唯有唔好生
減少生育 減少受害者咁囉
Nothing we can do if we fail

你無Hkid 會唔會話你II 然後送中？

推 唔係比佢沉呀嘛？

有冇巴絲知開nfc會唔會scan到？

呢個真係奇境
垃圾站裝cam,叫人唔好亂丟垃圾
如果話建築廢料就明，但一般垃圾都唔比？

有冇人知新裝街燈上黑色果舊咩來

但而家有啲人唔上唔落，仲係覺得大陸會比香港自由民主呢下先死......

家陣推到上區議會

推，仆街政府無惡不作！

卡套1蚊都唔洗就有個咁都慳

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Pushhhh

屌你老母

有冇機會係呢d？

#816 回覆

似唔似？

其實d燈柱有冇呢d 藍芽功能？
可以獲取location?
如果戴apple watch (藍芽連住 iphone）
咁咪去邊都知？

黨鐵 又點止CCTV

你乜都唔做咪將自己送中囉🤷🏻‍♀️

屌你老母仆街奶共賤格賤種無人性政府！

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

聽日出嚟啊

Chinese Pneumonia

繼續遊行囉 唔係點呀
又要好似以前咁打爆哂D燈柱呀
好暴力囉
遊行多幾次 D燈柱就會唔見哂架喇

推
-----------
香港獨立 唯一出路

九龍灣有